熱戀期過後 什麼都不是

你已經不再主動錫我 抱我 攬我 拖我
一星期見一次都顯得奢侈
連說好一起玩的遊戲 現在你卻要自己玩 當我要求一起玩 你卻罵我不給你私人時間 ？

當初你撒嬌說 我只顧朋友 現在你卻說我不夠獨立 總想見你

唉.....

係咁架啦
要獨立下
乖～

我結左婚先咁
仲慘

冷淡一排等佢驚下

分手啦
無謂哂時間喺個唔珍惜你嘅人

Last 2句同你幾似
利申已散

唔捨得

最驚佢唔會驚

咁有無試過同佢講你既感受？

I know that feel
你所講既野,我全部經歷緊(經歷完)

佢同我講要私人空間 (但我知佢同另一個男性好close, 佢堅稱冇野)
一開頭係唔開心既, 但慢慢就睇開了

其實咪仲好, 對方比曬機會你出去玩

佢只係覺得我要求佢多左 嘈左嘈過 傾又傾過 佢唔覺得自己有問題
佢變左好多 佢即使知道都好 但佢唔肯為我改變

你最後有無分手 以我所知佢係隻game同個男仔好fd

一樣
whatsapp完全唔應人
一係覆幾隻字

熱戀左幾耐

我諗5個月左右

冇分
我以經成個幾星期冇搵佢 (只係wtsapp吹左2句)
開始慣

唉 屌 好唔開心 同佢講 陣話我俾說話佢聽 屌返我轉頭

你搵佢, 代表你仲重視佢
佢唔尊重你既好意, 仲屌返你轉頭
男人黎嫁, 比D尊嚴自己, 佢唔領你情, 咪慳返囉

Btw 巴打幾歲?

24

咁得啦, 增值下自己, 到時睇下邊個緊張邊個
就算到最後, 佢都冇再重視你, 你都冇損失

睇開D啦

我同你既情況100% match
不過我係絲打

我試下啦 多謝巴打

唉 .....

係咪有咗第二個呀？

有拖拍又慘，無拖拍又慘